點追女先唔會被人覺得核突？

靚仔

女仔鐘意點樣被人追？

唔好講嘢1999咁

低低bb咁

肥矮毒柒窮 點追都係柒

跑4x100果陣放水慢慢追
咁我地班就攞到冠軍

求解左呢個先thx

到時條女就會心入面默默感激你
對你產生好感

點樣低B？可否更詳細

做到兵長 yeah

唱好啲啲秦文歌

我唔識秦文

如果肥矮毒柒窮，但有心思，口花花識搞笑氹女呢？

如果唔想結婚係咪可以收皮？

唔好嗲條女 唔好扮得意

一樣收皮

點樣分扮得意同低b

同問

低b同扮得意都唔好啦 正確黎講應該叫幽默感

低b：好似湊細路咁 帶個傻仔出街 喂佢飲奶
扮得意：扮可愛 比你扮曬 條女咪要做女強人

肥矮毒柒有錢呢

靚仔/有錢